靜靜地贏定高調地輸？！

驕兵必敗，哀兵必勝

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

高調地贏

靜乜撚野靜靜地贏？